搞紅綠燈係咪痴線㗎？

如果有交通意外唔係阻到人，係殺咗人呀，嗰啲只係無辜嘅人，唔係狗唔係黑社會！

對準目標得唔得？你咁樣搞得一兩隻交通狗叫增加管治成本？

八五罷工

屌你 如果出咗人命我地點賠？

真係唔驚死人㗎？

誤殺都告得入喎

已經冇咗五條人命 屌你老母

點解咁多負皮朝早不合作我好支持 始終目的都係癱瘓香港 但係交通燈可能會搞埋自己人 撞車唔係講笑

如果搞完撞左車 一個唔好彩撞左既係自己人咁點算如果搞交通燈班狗官會撞車炒哂 我又唔介意

屌 咁係咪應該殺返五隻狗呀！係咪應該要林鄭條八婆陪葬呀！你咁樣搞紅綠燈咪又係無差別傷人係咪你地覺得死咗無辜嘅人都係應該？

屌我真係好驚死人呀我都有份發夢點解唔聽我勸

Ban人一定要比建議
Btw香港人好硬頸難勸
係辛苦少少

TK死自己友小朋友老人家孕婦，好驚有呢個畫面出現，幫手推post叫巴打三思呀

塞港鐵我覺得係安全同work

所有野都係對比，升上一級，望番就明其實冇乜野

你渣過車未？知唔知紅綠燈點work？
所有司機見到前面有燈都會收油，見到綠燈先會繼續行，小心d既司機仲會留意左右睇下有冇大頭蝦衝燈。
搞紅綠燈只會搞到塞車。

d交通狗平時喱埋捉超速，搞到個個大brake仲危險囉。

唔覺得有問題

唔洗識渣車，坐過的士巴士都知大把司機見到有燈照去油